[世界級對決]一句講哂，脆香雞翼定薯餅

脆香雞翼
薯餅

呃正評

呢d好難講

薯餅狗也不屌

有冇咁誇

薯餅好難食

冇得傾

雞翼就得香港有
薯餅就周圍都有 重可以自己整
重使諗？